當我食緊m記果陣時

隔離果兩條友系咁傾股票，講點樣賺錢點點點。。。

高手在民間

太常見
香港股民何其多, 會花時間炒嘅梗有水吹